新城市廣場16歲女生塗鴉判感化令單野可能涉及香港政府阻撓未成年政治犯接受教育權

報告第二頁第二段指被告今年中五已退學，原本希望赴台灣的大學先修班，計劃就讀設計

就算未必所有手足考得好
讀其他野等埋公開試成績都有更多的選擇

點解唔讀埋中六考公開試
會唔會係奶共學校迫人退學

傳媒同政客有責任查幾多人遭香港政府破壞受教育的權利

點解好撚多讀緊書的政治異見者的資料都係已退學
根本就唔似自願

林鄭條死仆街係想攪到邊個反抗就無書讀